Header in php
Jo bhi 1 file se dusri pe ja rage hn un ke ath header bhi jate hn.(Maybe through forms)
thori information file ya data ke bare bme.
inspect me network pe dekho.
Jo bhi form submit hota ha us ki information header ke andar jati ha..



information ati ha un ki header ko dekh ke decide hota ha ke screen ke upar kya show karwana ha.
(e.g, physical info is something like header)

pehle headers ki base pe decision hota ha .


Form ke andar 2 sections
headers[name : ahsan]
headers btata ha ke recieving side pe kese info ha.

ex: post me information header ke andar hoti ha..
get me url ke andar..


document type (image,audio,file) 


headers denote karte hn ke kis tarah ki info mere body ke andar hn..
ye dono type ki request ke sath show karte hn hum.. get and post 